早訓既入黎

生前何必久睡，死后自會長眠

閱

無人早訓